十條友 齊齊來一遍

杯酒跌 是沙展 任由同袍笑臉
即管笑 傻閪衝去捱棍仆穿了
十條友 齊齊來一遍
凌晨時刻都記住扑濕狗隻乸
來護航嗎？ 由重頭再一遍
如情濃有點爆頭難避免